其實intern應唔應該派散水餅

同事都好好 allowance都有幾百蚊一日 買唔買散水餅好

買啦

買咩好 有frd買lady m

買

去m記買11蚊包派算啦

買你老母

雞翼拼盤 每人3隻

買
如果大家關係好的話

利申買過兩盒
幾個月後番去簽左pt contract
畢業後轉ft 工都唔洗揾😁

Aa?

不過我下年去exchange唔會做到pt

同公司其他人早過我完intern都冇買 有個一人寫張卡就算

同事關係唔差咪買囉

又想做爛市

垃圾職場潛規則

咁番pt又洗唔洗買
關係唔算好唔算差
無乜兩句 但個個都好nice

Follow your heart

我都煩惱緊

睇文化
同埋講真你份糧有幾多丫
你問下自己冇人工你會唔會做？ 會丫麻
人地冇必要教你做野

睇你同啲同事關係好唔好
唔洗買咩貴野
我呢邊啲intern會買脆香雞翼或者雪糕

睇咩關係啦，好就一定派

散乜水餅
求其買759零食算啦

一向都冇派
會返嚟嘅散咩水
唔返嚟嘅話知佢

Intern咪買啲好好睇睇既野share囉(eg. 曲奇）
無人會嫌你寒酸

笑死 intern你搵得幾多呀
唔見你買多啲好野比2老食

公司有出錢買公家零食 office長期有好多野食野飲

呢個問題我諗咗好耐 諗到intern完咗都未諗好
然後 佢地請返我食farewell餐

8月都有10k+

其他intern早過我完 我都食左餐farewell 平時老細心情好都會無啦啦請食飯 食左公司幾餐

屌你就好啦 我個老細同manager係個果d好慳嘅人 莫講話一餐飯 平時tea同小食都無請過 至少我intern果兩個月未食過

10k

買盒靚少少既朱古力or曲奇放係到比佢地做零食
散水餅唔係人人都鐘意 由其忙到喊個時食咩都冇味道
唔會比人覺得intern細粒野學人派餅
價錢你又比得起

我老細係鬼佬性格嗰啲 出海都有

見過intern買一盒藍罐當散水餅

我又真係未見過intern唔買
一係就同事仆*一係就intern 孤寒

其實都係睇番左幾耐 關係如何 真心你唔係ft你有心買冇人會覺得你寒酸

隨心

你覺得學到野 開心嘅 人地錫你嘅咪買
多謝下人照顧你都好
就算叫你唔買你都過意唔去

相反嘅就算鳩數啦

平有平買貴有貴買㗎啫

是但買包零食一人一粒算啦

我冇人工都買左

樓上個D話求其買既真係害死人
緊係買盡量高檔, 貴夾唔飽既野
最好整埋心意卡比每個同事由茶水阿姐到department head/Director全部人
有時間既話直頭整埋條MV多謝公司係呢一兩個月既栽培, mass email send出去咁就個日冇番工既都收到, 確保一個不漏啦

美心個啲咪得

始終華人社會 好多事都要靠人脈 禮多人不怪
難保第時唔會再見 派左無壞既 要人幫手都易啲

我覺得登埋報 再請隊band上office 表演會更好

Intern派乜尻

老細派番比你就差唔多

就買你老母

Intern都要買

其實只需要請你認為幫過你
教識你好多嘢嘅人
去附近食飯就ok
散水餅你煙腸真係請嚟都冇人識你

買紅罐

當年無請 而家返左去做ft

同事唔閪對你好咪派囉，如果對你差就緊係唔派喇，呢d野人情世故嚟，話唔好派個d係咪次次都遇到衰同事，同埋簡簡單單派吓東海堂都ok啦，唔一定要派貴價野，呢d係心意嚟

intern買盒有獨立包裝嘅餅一人一塊都已經夠

太平餅算啦

其實睇你自己想唔想嘅姐
我之前啲同事好好，好照顧我，所以有買

不過淨係小小地買左曲奇餅擺係pantry
反而我走嗰陣佢地都有買禮物送俾我

intern 派咩
你話入返去做 咪派囉

睇你學唔學到野姐
學到野派少少平平地又無妨
開心事黎

學唔到野當你免費奴工就記得請屎佢食

利申：學到野，買左$200幾（人工7500）

一般都係Lady m，正正常常

派 你依個問題我依個星期先遇到 最後都係派咗
利申諗住之後再返去做

我0蚊intern要貼車錢飯錢都照派
不過最主要同同事關係好唔好，錫你對你好就買，無謂慳果百幾蚊，將來有咩事搵唔到工都易d搵人幫手啊。機會成本黎

你想之後返返去就買，唔想返唔買，一係全部人對你好好就買，普通就唔買。

不過如果做得唔開心 同事好閪 就咪派啦，反正你將來都冇可能會想入返去做

我就係咁既，買半打貴d既西餅比成日關照我既同事，再買一卷類似蛋捲既野分比其他同事食，當然咁做，散水日要睇好時機，岩岩好果日office只有6個人而且熟，廢時比人感覺大細超

你對人好 人地會記得的

我打算派東海堂
我老細同負責比野我做個個對我勁好，成日走黎幫我
點都要請佢地食下野

但雖然我份intern完，佢地之後又請我返去做pt 中間淨係隔左一個禮拜
咁我應唔應該係intern完個日派？

返左兩個月 最尾冇派兼上司請食飯

放心啦，買唔買都無人記得你
亦無人恨食你d 餅
你唔想買就唔好買 最緊要你自己ok

身邊個個都好好人
最後差唔多拎左成份糧泥請佢地豪食

利申 無良僱主

買嘉頓什餅算啦屌你個閪 班撚樣想你走好撚耐架啦
送多兩權什餅比佢地 仲要即場分 等佢地唔好意思唔食 臨走攪撚到佢地尷尬

買，我上年買十五塊mrs.field

個陣都會有人請食tea加晏又野飲個d
最後買左東海堂囉，6000蚊個月係買呢d級數啦

買水果撻諗住

我仲有幾日完 我都諗緊

啱啱走左個intern一塊餅都冇留低。臨走仲要我地成班同事請佢食lunch，多謝都冇句

我當年都買lady M
因為真係好撚fd
放工又一齊落bar 飲野
依加成日後仲成日約出黎食飯唱k睇戲上支那
有時我得閒又搵下佢地食lunch 9 up

諗緊買獨立包裝既一個個俾好啲定係買一盒擺pantry算

有糧出啲人好既，咪買囉
東海堂都算係咁
無糧出啲人又19既話，散水毛就有

幾百蚊afford 到咪派囉

美心蛋捲啦

麥樂雞山

不要做壞規矩好嗎
利申: 當時寫咗感謝卡

見過intern小朋友派金莎

Intern 第一日又請飲茶 最後一日又請我地
有時supervisor 又請
中間又請埋我地去食buffet
最後都買左
本身唔打算買

正常都買喇

嘉頓雜餅

我識得大部分人都有派
但老實講真係無必要，你唔派嘅話無人會因此而話你
會話你果d都係小人嚟，唔洗理佢哋點睇

year2呢，做公營機構，由於日日有零食或者有呀姐放完大假返嚟嘅手信食，亦有farewell binno,所以買咗60元零食比佢地，partner就買個水果卷蛋

year3 個陣同另一個同學夾份買咗半打759水果啫喱杯，老闆好好人，多謝佢照顧，間公司得3個人，50元內搞掂

year3 果個老闆極忙，7月完咗諗住搵佢，點知唔係香港；8月中先發現d食物，whatapp多謝我地，太搞笑了！

做咗3份都有派

公司每星期都派生果 我儲起左整左個果籃 諗住last day送

同partner夾左接近二百蚊既冬甩 一人afford一百左右 非常體面 佢地都食得好開心
打聽到其他intern一條友買左四百幾蚊東海堂 太誇張

熟到爛曬啦

我自己就唔會派
如果低人工更加唔會派

痴撚線買Lady M咁cheap
我係親自去mandarin oriental餅房搵法國師傅訂造，由選料，設計到手工造法都要tailor made先對得住班同事

買一pack 維他奶加檸檬荼就算la屌，人エ得咁少仲想點

係台灣做intern
淨係每一送一粒金莎

已經比啲同事話破費

咩industry 幾$